從Donald Trump的 《The Art of Deal》看林奠政府的讓步

《The Art of Deal》我諗大家都聽過，係trump trump寫既一本書，當中講點樣去達成一個great deal。我地可以睇下入面有無啟示，以應付林奠政府既讓步

當中入面有提發成功既deal 有十一大要訣：
其中有條好重要，就係Think big（即係俗稱既獅子開大口）你要有遠大的目標 ，如果對方開個細offer 你就妥協你最後得到既野只會更少，係我地既Case至起碼要開到真普選先得，如果唔係最後只會得到d 無用既野，呢個亦係政府既手段，不斷放風話會過緊急法，但可惜佢地無做到下面果一點。

而呢一點就係Know your market，係Think big之前要知道你既對手底牌係咩，政府無諗過緊急法對普通星斗市民影響力有限，仲會分分鐘自損3000，所以係好失敗。
而今日政府決定讓步某程度政府已經自己打開左自己張底牌，無力應付底下只能開個細既counter offer(撤回送中)比你，係呢個時候你已經知道政府無新招可用。

最後就係Use your leverage，知道對方底牌同自己優勢後自然要渣盡政府春袋佢，咁先會同政府make到個great deal

Art of deal唔係trump寫....

你岩 嚴格來講唔係佢寫

香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

真普選係我地嘅必要要求黎
所以如果好似你咁講
要嗌香港獨立

獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

孫子兵法：
求其上，得其中
求其中，得其下
求其下，必敗

五大訴求，缺一不可

「雙普選、獨立調查委員會、釋放義士、撤銷612之後所有暴動定性、撤回逃例」缺一不可